大家傳波射波嘅時候係望住個波定個目標

之前睇過啲教學話傳波射波嘅時候應該要望住個波，咁先可以確保你踢得中同踢得應

但係當我只望住波嘅時候，傳/射都會歪左，係抬起頭傳/射先會準啲，但有時又會撻Q

最好方法係咪先抬頭望，傳/射嗰刻再望個波?

我係望兩者中間

望目標好易比人睇穿去截
但可以利用呢點 望左走右fake人

同埋帶波扭波去到一流嘅水平，係咪可以用隻腳代替隻眼去感應個波?

但係睇片美斯過人嘅時候望緊嘅都係介乎個波同對面球員隻腳嘅角度

push

Tap in望波
遠射望目標

成日用C朗招no look pass

一隻眼目標一隻眼波

你睇平時d慢鏡咪知

因為望住目標係人都知你出腳位置
我就占士射法
望住個波猛虎射球

傳波望波
射波望目標

我決定好傳/射邊個陣之後望波傳/射波

如果勁抽一定係望波

望住條女個波

先望目標再望波，tap in 望波就夠，夠近，你係卡雲尼同賓周馬果種除外

真心講句，你射波會去諗睇人定睇波你已經分左心，你應該隨心跟住個感覺去射。
利申，打籃球

PUSH